自爆作嘔 又叫囡囡學做姐姐！吳若希 暗示又有咗？

歌手吳若希(Jinny)上年同老公何兆鴻(Alex) 奉女成婚，不過已為人母嘅Jinny講過老公一直未有求婚，日前Alex話老公忽然補番求婚儀式，仲無限放閃話「希望能拿餘生報答你的愛」。驚喜嘅事何止咁少，早幾日，Jinny仲喺IG自爆作嘔，又晒淼淼新相仲叮囑佢快啲學做好姐姐，唔通放風暗示有咗？！

吳若希自從有咗BB後搬咗去澳門同Alex一齊住，即使陀住BB到之後生完復工，都係經常港澳兩邊走，搭船過大海當食生菜，不過日前佢自爆搭船暈船浪作嘔，當時已有網友問佢係咪有咗⋯

之後Jinny喺IG上載張淼淼同另一位小朋友同狗仔玩嘅相，留言話：「看到小可愛們的互動，都可以感受到滿滿的愛！喬喬一定會是一個很好的姐姐！淼淼也要快點努力學當一個好姐姐」唔止作嘔，又叫囡囡學做好姐姐？唔少網友見到Jinny咁講，估佢係咪有第二胎，紛紛向佢送上恭喜同祝福！

幫人養2個女

何生對何太真係好

囡似爸爸 一家人真幸福

有能力生多幾日. 都係好事.